{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062999537/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 빅오버 반소매 셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドのFW23 / 263765EY65 シャツはゆったりとしたシルエットでカジュアルなスタイルが演出できる商品です。 このシャツは涼しいナイロン軽量素材で作られて夏から初秋まで着用しやすいです。 ブラックとプリントディテールを持ち、様々な着装とおしゃれなルックが演出できます。 表地はナイロン100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する際には、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、手洗いして軽く洗濯することをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護できませんので、製品保護のために洗濯網を必ず使用してください。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材は肌と摩擦しないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用時は注意し、水洗い時には収縮や毛羽立ちがあることがありますので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管する際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このシャツはゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどの季節に適していますか？",
            "answer": "このシャツは夏から初秋まで着用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなデザインの持ち物ですか？",
            "answer": "このシャツはブラックとプリントディテールを持っています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このシャツはナイロン100%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。手洗いして軽く洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯する際には服を裏返して洗い、ねじったりこすったりしないでください。また、機械洗濯には洗濯網を使用してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツはアイロンがけできますか？",
            "answer": "高温のアイロンがけは避け、金属部材と肌が摩擦しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは色移りや収縮のリスクがありますか？",
            "answer": "着用時には色移りや水洗い時には収縮のリスクがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの保管時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、保管する際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 407
    }
}